831CCTV

其實即使黨鐵比左cctv出黎都無用....
因為CCTV只會睇到d人係被抬出去，好似記招個受害者一樣只知道送去瑪嘉烈醫院或其他地方

只有當時係個度既醫護人員先知道當時情況

請當日處理傷者或死者既醫護人員出黎講事實

大家都只想知道事情真相

光復香港 時代革命

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

記得唔好搞前線職員 重點係CCTV

推10/10

推